［呃正皮］樓係未一種投資工具？

正皮：係
負皮：唔係